點樣講分手嘅殺傷力最細？

一齊耐咗 發現大家性格不合 仲要係一個天一個地咁唔同 成日都會因為價值觀唔同而鬧交 心真係很累好辛苦
好想狠心一刀切 知道分手點都會傷 但唔想個殺傷力咁大 大家有冇d咩建議？

話自己有愛滋

女：我搵到第二個更加有錢
男：我識到個更加靚女
以上都可以令到對方死心

錯晒

女：我識左個30cm洋腸
男：我識左個大波過你好多

認真答，唔好一刀切啊。

絲打同佢一齊左幾耐？
慢慢少同佢出街比段感情淡左再分殺傷力會低好多。

未拍拖之前

我...覺得...要啲...私人空間

冇得唔傷

冇得逃避

come on fish ball

just face it

拖泥帶水先最麻煩

點講都傷 除非佢無再愛你

直接問佢會唔會分手舒服啲
btw有冇傾過個問題 傾過點改善先？

講左成兩年幾都係咁
所以真係好累

我講咗年半 上星期頂唔順退出咗

巴打 你係點提出？

咪又係想揾藉口令自己好過啲，講到好為對方著想咁。

你: 想問下呢, 你覺得如果我想分手,點講先係最好,最令到你舒服?

睇我分手嗰個post就知了
有日佢仲潛水又潛咗好耐
我忍唔住發咗佢脾氣 佢話自己真係好忙
結果我問佢 不過分手啦 或者大家會舒服啲
佢就同意咗 認同好多野都唔夾

你地一齊咗幾耐先？

直接講 唔好whatsapp

點都傷㗎啦 長痛不如短痛
拖得愈耐愈傷
唔好咩留個回憶俾對方

面對面講驚唔捨得

2年幾

咁你到底諗清楚未
Whatsapp講真係千祈唔好

但係面對面佢一定會死纏爛打

點講都傷
麻煩你講真話
好過分手後佢r爆頭都唔知點解
日日諗分手真正原因冇答案
咁樣好慘

我經歷過，替當時的自己可憐同傷心
你都唔值得佢留戀，做最後好心一定講真話

面對面或者講電話 點都俾機會對方聽到原因問到野
真係差好遠㗎